駱文捷真係越睇越靚

點解會咁既，
初時睇佢報天氣都係覺得佢麻麻，
睇耐左真係越睇越順眼

但係都未足以同嘉倩ＢＢ比，
嘉倩ＢＢ好似已經好耐無報過天氣啦，
好掛住你呀

你老母仲靚

真係難搵，
ＧＯＯＧＬＥ到嗰Ｄ都係舊圖，
佢ＩＧ Ｄ相都無而家報天氣嗰陣咁標青

手機可以影相呀？

真係好撚正，唔知有冇仔

咪我囉

走啦你

就結婚

到時早啲嚟飲

Source?

佢e+頭髮留返長去到膊頭好睇好多

無圖開post把撚